好傷心岩岩係巴士唔見左個卡片套

有張好珍貴既身分證
我好鐘意

報失快

原來po上連登可以幫你搵返個套....屌你老味on99仲唔撚去報失！食檬你呀

咁你想點先 又唔講咩路線 睇下有冇人執到

已報失了

開去灣仔既8號巴士